# Базовые требования к подсистеме

* Для программных интерфейсов и ключевых операций подсистемы должны быть написаны сценарные тесты
* Контекст события должен быть составным и отображать иерархию принадлежности события. Подписчики должны иметь возможность подписки на верхние уровни контекста. Например "Обработка", "Документ"
* Должна быть возможность управлять активностью подписчиков
* На одно событие может быть несколько активных издателей
* На одно событие может быть несколько активных подписчиков
* Должна быть возможность управлением приоритетами подписчиков. Подписчики верхних уровней выполняются раньше подписчиков нижних уровней. Подписчики одного уровня приоритета выполняются в неизвестном порядке
* В подсистеме должен быть отчет об издателях и подписчиках
* Должен быть реализован менеджер и форма управления подписчиками
* Информация об издателях должна накапливаться в системе по мере проявления их активности
